600519 貴州茅台

頂你個肺，之前想買幾手玩下，想下想下已經升到845

點解咁大隻既
一直想知
大陸股王黎

係，一手幾萬，而家9萬幾